最新風向：割Mk 再加激進5毛煽動不合理暴力 加大 分歧

首先就算佢係MK 拎個汽油彈出街你估佢唔撚驚㗎？比狗周到唔撚洗坐？

仲有不如定義下乜嘢係MK？

不如咁啦5毛分化撚你見中大咁分得咁撚成功想繼續咪認咗佢囉

林鄭：求下你地割啦

同意..
藍絲成日扮黃就會講：利申黃
想分化就會講：非分化..

希望你睇下

推

樓主講得好有道理

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

不割蓆，但要堅守原則

夜晚勁多5毛

其實呢幾日tbb 都有廣告 叫大家與暴力割席
用埋d錢係無謂既地方
on9政府

樓主講完我恍然大悟

白衫對住班散仔都唔撚割啦你哋有咩資本割呀

都係嗰句
人地都未割你地一個二個割乜撚野

事實上真係有班mk出黎打卡嘅。。。
不過有做野都係手足啦
但如果係度凶路人同對自己人郁手嘅就一定割

警犬同藍絲
轉左口風
唔扮中立同和理非

轉話前線失控

其實從來只有班狗失控

佢地只係派幾隻狗嚟扮前線搞破壞
仲安全過搵啲便衣嚟

二佰萬入面咩人都有，冇大台缺點嘅就係冇共識，但係同時都係我哋嘅優點

五大訴求已經講得好清楚

今日咁撚人用mk呢個字眼

真手足一定唔會對自己人郁手先
依個我地自己最清楚

冇一個公認嘅定義咩係mk，亦冇人指住邊個邊個話佢係mk，但mk嘅行為大家都知不可取，講左出黎自己唔係咁咪推其他post，覺得講中自己咁咪留意下，咁大個人唔洗下下俾人當面屌先識改

自己知改左咁咪唔係mk咁咪冇人割囉

嗰日經過黃竹坑學警入學堂人數都唔少，做得臥底，喺學堂已經揀咗出去做啦，不過鬼呢就唔使捉嘅自己小心啦，咁撚耐大家都知道咩玩法㗎，但係點都要提吓身邊思想未進化嘅朋友仔

屌思想未進化嘅人睇到真係會想割，佢哋用嗰啲用詞咁撚負面，痴撚線

啱，講真我信警狗滲入破壞多過MK
一直以來MK係最有義氣嗰班

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

加入「不割守則」
邊個一犯就警告
再犯就懲罰

建議設前線糾察隊